請求法律意見

係舊年3月，我幫公司做野，要幫手揸公司車去做野。當我雪牌左好多年，叫岩岩揸返車，唔小心出車時撞到，前面既車。當時車上有位司機，當時佢講自己頸痛，要去醫院。報左警，留左聯絡就算，打算交俾公司處理。咁事過一年半，今日 收到律師信，話要我搵醫生去證明個司機傷勢，又附上個司機一直以來既報告。信上未有話要我賠償，但都唔清楚對方想點， 現在好煩。怕對方獅子開大口，我破產都唔掂。想問有無人試過，或俾到意見我

如果意外後報咗保險，交封信俾你公司嘅車保，完

就係咁簡單?

仲有，咪撚多咀覆對方

當然

公司車佢自然會跟車牌搵公司傾
你唔好亂覆就得
因工而產生既賠償會先claim公司車保，claim唔足先最多員工賠$300，其他由公司去賠

你上庭認左罪未？老不交左罰款，之後都係保險公司同你公司搞